見到股災

感覺好開心 剛剛兩日前放哂

見唔到 係時候入貨

勁

😅

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指